Time is noW！！

I’ll go on the catwalk to your soul